張床成日都有野咬 就崩潰

根本上每日都有野咬 有時殺得死啲虱又點 永遠都死唔哂
今晚個膊頭位比呢隻野咬左六 七粒
冇一個訓得好
下圖係咪又係虱

係呀 唔駛望啦
又係木蝨呀

成張床換左佢啦
有咁大隻野咬仲訓落去

咁大隻應該一家大細...買de粉搞搞佢啦

長到咁，啱啱食飽喎

再唔搵人遲早成屋都係

搭單，呢隻係咪？

打死左變返google個個樣 同女人一樣識變樣

我個個已經係金屬床架

一晚就六 七粒飽到嘔都得 仆佢個街

其實已經殺左好多 不過唔知到底係邊度黎

好似唔係喎 唔太肯定

d蝨係咪係50度以上生存唔到? 開暖爐得唔得?當然要開cam睇住有無事發生

見到大隻既可以開始睇定新樓

Thx
樓主你個啲好癲，啲血⋯⋯ 加油
Btw比隻野咬達喇係點？

俾你參考吓

屌 又比我搵到隻

屋企個暖爐係舊式 淨係得暖爐隔離先會熱

見到都驚，樓主頂住啊

真心佩服樓主仲敢訓落張床度

搵到佢地個sweet home 好撚柒多隻

冰山一角黎咋

好恐怖

哇屌

衰撚過我老豆住徙置居個陣